「正視聽」要支持加泰嘅唔係舉集會，而係香港人要做個成功嘅榜樣

加泰嘅核心價值係加獨，唔係話民主，啲人開集會話支持人哋個啲只係擦波邊，都唔係人地最想要嘅訴求

逆地而處，如果加泰人開集會話支持你反警暴乜乜乜，但唔好意思，唔係支持你港獨架，唔好誤會。你估啲港獨派會唔會好care你個集會

咪得班加泰和理非開心一秒, and then

加泰要嘅，係Make a new Hong Kong! 而你，香港人— 要支持加泰係成功爭取到五大訴求(有啲人叫革命啦），令全世界最大嘅強權屈服香港人，回應訴求。你爭取唔到五大訴求，加泰會唔會向失敗者學習？采你都傻啦，仲得閒理你咩

一句到尾，你打贏到全球最大強国，就係最好嘅支持，輸咗就入集中營支持啦

如果我係加泰人，聽到你話舉行個集會，但係唔關加獨事，咪咁多心，心諗：

用行動證明比加泰人睇啦，學下香港咁，做到有國際用支持你，咁咪睇下加泰識唔識跟香港咁做囉

香港人乜撚都未爭取到，大把人等住坐監被自殺，人哋得鳩閒理你咩，話之你集會定暴動呀

推

做到有國際用行動支持你

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

搞個集會，咁大爭議性，有無考慮過個成因後果

香港人快啲贏比加泰睇，叫佢哋學嘢啦好嗎？
依個一定係win win嘅做法

屌，啲五毛引戰狗分化撚呢，死撚曬呀？
入嚟開工屌柒我啦，望咩望，唔洗做呀？
你唔開工撚有糧出咩？
駁嘴啦，駁唔到呀？

跟樓主諗法一樣! 最好叫埋加泰同時攪場Stand With HK啦！

咁你每次集會記得舉起港獨旗先
有邊個正常人唔想港獨嫁
咁快直接去到最後果步 ?
心知要做乜唔駛開口牌既

香港人罷工都搞唔掂啦
反抗 反抗 然後睇住手足被人拉

講加泰 咁我寧願一次搞支持多國抗警暴
又要講人權又唔講人獨立真係肉鳩酸

我題目同內容咪話關注返香港嘅事，唔係聚焦加泰囉

你有冇理解過我講咩

我表達嘅意思係你回應緊嘅嘢

Sorry 大叔Get錯哂

正解，同意

[正視聽] 連登偽冒手足家人套料 [聲明]

加泰射得個波黎香港，我地勇於接波回應先會更加多國際支持！唔回應先係唔尊重自己香港人身份！有不反對通知書都要考慮參唔參加? 有政治潔癖香港人，諗吓依家係訴求定係反抗既時候！? 諗清楚先叫香港人，反抗依句口號！係反抗就唔一定正路！正路香港人就一早已經有雙普選，就係對方唔正路香港人先要抗爭！全世界都睇緊香港人下一步點行！ 好認真唔認同咪到時去懲罰黃色商店囉！

麻煩了解下個內容先，減少製造誤會

是但啦，出面成班走火入魔 mode
叫佢唔好死搞一個地方人權問題又唔聽
然後一味屈毛，如果佢真係Focus 到剩係講人權
而文宣又到位，大叔咪出下去
今日剩係對家一張圖都玩到傻閪咁
本身又一堆位俾人入
入撚完點呀? 又咁撚難拆
可能大叔我國際認知好撚廢啦
近期清真寺最好Connect 你唔做
走去搞加泰先? 仲要最好聚人既星期日

香港人口講反抗，但罷工都怯

好似係星期四晩

不過我睇就如果星期四五表決人權法案既話，應該可以轉做集氣大會。

無就玩撚完，劉穎匡既on9程度唔係人可以想像到。佢真係超級on9仔黎，on9到令到我懷疑佢係共狗

班五毛駁唔到

又唔一定係五毛，只係各人睇法唔同啫

明明有清真寺最大單既野又易Connect

唔係怯去形容既，香港人盡責係國際知名！香港冇工會係難攪D架啦！個人對擺工睇法只係其中一個抗爭方式，冇必要太堅持要擺工，去到真係必要擺既時候我相信香港人一定做到！現實依家政府已經成日強迫緊唔小鋪頭擺工啦！

我唔當佢係共，但自找麻煩，製造不必要嘅矛盾同不可預計嘅風險

我挑釁班真五毛入嚟幫推呀，明白未
點解次次都誤會我嘅目的

劉穎匡：我就係想澄清清楚

大叔，我同你係咪真係有代溝

好似係，原諒大叔三張幾野個腦開始轉得慢

其實西班牙有另一個自治區例子 唔知你有無留意過
巴斯克和加泰隆尼亞都有自己「自古以來」的獨特文化，但獨裁者佛朗哥上台後，就刻意消解其身份認同，包括限制兩地人民在正式場合使用本族語言。反抗這高壓政策、爭取巴斯克獨立的武裝組織「埃塔」（ETA），隨之於1960年代崛起。埃塔並沒有因為西班牙步入民主轉型期而終止活動，他們對絕大部份西班牙人都支持的1978年民主憲法並不滿意，並將暴力襲擊升級，成為冷戰期間歐洲的著名恐怖組織，前後造成超過800人死亡。

此後二十多年間，埃塔時而停火和談、時而恢復恐怖活動，反覆不定，直到2010年才徹底轉變：埃塔9月聲明「正在停止武裝行動」，翌年10月宣佈「終結持續近半個世紀的促獨武裝活動」，轉而尋求對話解決爭議。今年4月，埃塔主動交出最後幾個位於法國西南部的武器儲藏點，表明自己真誠履行「徹底解除武裝」承諾。巴斯克自治政府則採取另一策略，希望通過歐盟削弱西班牙主權，提高自身和歐洲的聯繫，從而模糊「獨立」與「非獨立」之間的邊界。

埃塔為甚麼決定「從良」？除了冷戰結束等國際大氣候，西班牙中央政府近年制定的財政懷柔政策，也是成功安撫巴斯克的重要因素。在西班牙的19個自治區當中，巴斯克的經濟表現相當不俗，人均購買力、就業率等均優於其他地方。馬德里透過賦予巴斯克近乎獨立的稅務自主權，讓巴斯克絕大部分稅收留在原地，而非流向西班牙其他地區，令巴斯克民意不再像加泰那樣，因爲「自身的經濟成果被侵吞」對中央反感。加上西班牙表明對主動解除武裝的埃塔成員既往不咎，也加速了和平進程。

佢個自治權俾西班牙取消左，好似香港2047咁，繼續要自治等同逆中央意要獨立

同是一條船嘅人都俾佢搞亂曬個意義，幾時同全世界澄清得曬

宗主國可以隨時收返自治權 可以判你十幾碌政治獄 仲可以用國會黎全國人民多數決玩死你個自治區

所以咪話，加泰要返自主就必須獨立
香港要真普選都係

真普選已經比人話係顛覆國家政權 話係港獨 2016個個都講港獨 今日竟然要大家都扮唔知

咁請問加泰人有冇得民主投票選自己地方嘅首長？
係wiki睇左少少野，但唔係好理解

2014：我要真普選
2016：港獨先係出路
2019：唔好講明港獨，標榜跟基本法高度自治就得
202x：下，從來都冇人要港獨喎
2047：熱烈慶祝被收返

目前情況，ideal case, 有美國西方陣營為首監察嘅普選係偏向可靠嘅普選，中美本身存在競賽，唔似日落國咁廢，出賣港人

而定你無軍事力量，抵擋唔到飛機 大炮 坦克 機關槍，有咩願境都係得個想，除非某國自我瓦解

智利嘅問題唔係咁簡單

加泰集會真係唔應該搞 太多地雷

加泰首長唔係普選，不過係加泰自己議會選再由西班牙任命，所以而家個首長係獨派。
加泰議會2017年俾西班牙強行解散之後再選，都仲係獨派佔多數，所以應該中央未有控制到議會，同埋佢地好似係比例代表制

唔知頭唔知路嘅以為：
歐美國家一下俾佢撬起，支持你民主，你反過嚟分裂返我國家

西班牙真係同中共冇分別
好似UK對待蘇格蘭咁，允許佢進行獨立公投咁先係民主

某國都只係70年，蘇共當年咁強大都不過80年，時局轉變得好快，冇野唔可能
而且中國古今冇一個朝代真正千秋萬代，就算俾70年，只要香港人可以堅守自己民族價值，遲早可以把握機會

其實fb人關心左加泰好耐
一早想connect
新疆西藏可能因為牆內所以難connect
否則係一樣
而蘇格蘭就比較尷尬
但基於一致標準
其實根本完全唔需要怕表態
岩既野怕咩做
西方完全唔係唔講道理既社會
果d 連登3毛話會激嬲邊個
完全係作野
全世界只有中共唔想香港人同中国人對外connect
根本講緊connect行為只係會激嬲中共
所謂海外轉風向更加無中生有海外根本唔會care香港

一般人以為西班牙係民主文明國家家，唔似強國咁64事件之類咁嘅國家

我係覺得人權方面就一次Connect 幾個啦
近期各國警暴問題
剩係推一個又咁有爭議既

留意返#44